炒車簡單 巴卡衰過罪人

史丹福輸清光有因
殘廢又失蹤偷懶 佢痴線夜盲
弱智地踢波 雪糕筒為患

獌迷都是音樂鬼才

炒乜撚野車牙

如果 巴卡無攞紅牌 車仔就唔會輸

不過 迪路菲奧果日 真係好好波

瘋狂爆佢

震閪

災星托世 佢無運行
只因他亂撲像傻豹

連累住烏輸波我都喊